用曱甴去形容市民 目的就系要屠殺

1994年(25年前)的盧旺達大屠殺中高達100萬人被殺，發生屠殺之前，胡圖族用「曱甴」等詞語形容圖西族。結果當屠殺黎到的時候，殺人者佢地只系殺死左好多「曱甴」，而唔系殺人！

別小看這些「非人化」形容詞，言語暴力只系第一步，終章就系要藍絲可以對黃絲／示威者進行冷血的謀殺！景林連儂牆系好例子，藍絲對幾個手無串鐵進行謀殺（一個女生危殆）。一個正常人，唔系兩軍對壘的時候，點可能落手咁重？因為佢唔當黃絲系人，只系「曱甴」，而且佢知道咁樣落手都無咩後果！

我跪求大家，千祈唔可以俾ＥＤ咁的形容詞繼續發酵落去，唔系的話Ｄ手足只會愈黎愈傷，甚至令到Ｄ藍絲變成屠殺機器！

另外希望推上國際，俾Ｄ外國人（唔計法國）知道，中共／香港做緊Ｄ咩的仆街野！警察同屈穎妍意識展開屠殺！

探討何謂非人化及論其對社會的危險性

盧安達大屠殺

警察及屈穎妍用「曱甴」形容示烕者

善惡之外——回應「曱甴論」

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

自推. 認真推, 警察內裏可能就系有咁的思想, 先愈打愈毒